Cla250 定 a250？

爭扎緊

有咩好掙扎
睇你鍾意有尾定冇尾炸WO

點解咁多CLA250 po
係咪新一代公廁

cla除左45之外已經淪為新一代mk首選

cla 250 mk 車不了 昆下mk妹都連可以。。後座比狗坐

C200/C250啦，唔會後悔

AGGER

講真，我揸車，後面坐得唔舒服關我撚事咩
叫佢地搭的士啦

C仔高貴D CLA出街見唔到5架我跟你姓

A250無尾過灣好d

本身我都想買a250，我都轉左路虎，mk仔真係玩咩都7

真係會顧好唔好灣就唔會揀呢兩架

咁一定，依家講對比嘛清
不過呢架真係公廁車

兩架都係公厠喎

C200公子哥兒
Cla250 Mk仔

mk仔又升級

lm

E250

E200

乜而家mk仔玩緊benz架喇？

cla型好多，c大部到死，不了

Cla俾狗坐 不了

前期45同買部新250差唔多價咋